有冇人未夠25歲就出咗車

個背景係 屋企得你一個有牌嘅可唔可以分享你個支出

未夠23歲個年
仲係P牌用暪住屋企人用自己名出
個時保險都7-8000（3保）
停車場：1500/月（新界西）
假日車油錢：1400-1600/月

未夠歲未夠牌齡好多都唔受保

點搵到咁多錢一個要成4000蚊

仲未計買車個兩，三皮

唔記得啦，呢種情況通常係搵保證agent 幫你
直接問蘇黎世/富衛個D通常唔受保
前提係巴打你心水係咩車？？ 高危車種唔洗諗

除左買車個筆數 你仲要留多一筆for 你保養維修/牌費

23歲正常都grad咗啦

24第一年做野
25尾開始養
依家26

當年18歲考到牌就出左架錢7代步 嗰陣搵9k左右

利申：住村屋

22出左
保險都過萬

講番 拉平均 4000

24出 young driver +P
靠自己公司出保險

19歲個時p牌
三保96xx
A4 1.8t b8
車位2850

我20定21出架fit仔
三保一皮
到呢加渣左4年幾 轉左中銀1千鬆小小就有

冇 其實都係睇吓先

人工再交埋家用 強姦金 都剩唔多

18歲就出

Audi唔係會貴啲㗎咩

靠daddy??

0

好幸福

22歲 P 3保8千幾

大把朋友20歲都幾架車啦
一架搵食，一架玩，一架家庭樂

都搵緊食啦 有錢供又另計啦

18歲已有車同車位

22歲
P牌無同屋企講就出左架車
停車2700
油就差唔多1000一個月
三保10000

22歲p牌 9000蚊保險 4000蚊車場隨意泊

唔駛供，一手二手都係full pay
仲要唔單至私樓frds，係連公屋/居屋frds都係咁
所以依家公屋附近嘅偷車場都愈黎愈貴

*只，*停車場

一考到牌即刻出左部ae110
跟住將多餘錢買多幾部110返黎等將來升值賣返出去

學生

想出 正式牌左 但係煩緊車位搵極都無

有冇考慮過轉車場 4000一個月

泊街

23歲都黎尸火

有諗過 所以早排有衝動買架2手FIT/jazz玩下

奈何計埋保牌油 每個月5000走唔甩

但感覺係咪好爽

未買 一話泊街身邊個個fd屌唔好 話抄牌抄到破產 因為我唔係日日揸 諗住假日揸

我阿哥20歲左右就買左第一部車 前前後後換左4部車
我就3年前左右先買第一部車
上年年尾換左部大霸王
最近又買左部舊benz返黎買 2個人揸3架車

支出
而定少揸車 每個月油錢大幾2k
停車場1.8k
牌費保險另計啦

停車場咁平既 可唔可以教下

我住果到停車場同單位比例差唔多1:1
所以車位平租

24歲

保險12000/12 全保
屋企泊車500 公司1600
油錢 2000
供車 6500
雜費 1000

Around 12k一個月，而家諗諗下都幾撚貴

兩部

呢排屎忽痕想買架markx返黎玩
如果真係買要租多個位
2個人揸4部車

睇地區

洗唔洗排？我拎左樓下停車場form 又拎車牌號排又排得耐都要2800

買新車係有代價啦

師兄們 如果唔計車位 泊街既話 jazz仔呢啲車每月洗費幾多（計埋排保）？一星期只係揸1-2日咁

澳洲撚 16歲歲買車

而家都有d後悔，如果買部二手一個月慳返六千幾不過勝在唔駛煩維修

以前23歲
三保朋友幫出2500
泊街 320 x 1 ~ 5
油錢 1500-2000
雜費 1000
錢7一架 15000

Quality of life啊

係買咗咩車

19歲用左接近4皮半出左架benz Amg slk200

新手買車一問 如果我未到23歲 咁屋企有牌用屋企人名買 全保 洗唔洗要一皮同埋我有牌可唔可以渣

朋友幫出 姐係佢係車主
保險有unname driver 不過loading 高d
甩左P之後就自己出番保險

你同一個位擺咩區都起馬每日一張 旺區2-3張一日都有
除非擺山上 郊區另計

有冇後悔

你個情況應該似上面鳩巴咁

你可以渣
全保洗唔洗一皮就睇你屋企人幾多年牌同咩車

咁都幾好 但甩p都係24歲咋喎 應該都唔平

23歲岀咗假日車
車租1100
油500
保險用屋企人名岀2200

如果係第一次出車呢

操完車甩左P
我諗住之後都渣車 點都要貴一次保 費事年年靠朋友
24 7k 3保

25歲前都係靠佢2年啫

你問下快而保先

都係差不多

用牌資同年紀去判斷個價錢

24全保 4000
油費假日大約一個月1000下
車場2400

屋企名下？

冇後悔！好老實講咁後生買架咁嘅車，都係為左型，為左威，為左溝女。加上開住蓬睇住隔離個金毛貨van仔同我差不多年紀，你都咪話唔爽！
其實最開心係載老母放工，因為老母放工實有好多同事一齊！嗰下見到佢覺得係班同事面前威，我就覺得值翻曬！

Thanksss

自己呀 中銀唔知點解咁平
架車二手五萬

係車牌年資定咩 我老豆咩牌都有但未有車

家陣油價 停車場狂加 香港養車真係好慘

有1000蚊隨意泊黎

車牌年資 假設你老豆60 20歲考到牌 就有40年年資

再睇埋你買架車嘅類型 (eg唔係跑車)

咁個價錢就應該都唔太貴

你都係上網報價先啦

其實即係點？月租本書唔係隨意泊？

用油卡 混能車去幫手啦唯有

應該領展場個個，去其他場都可以
但係要成日去先抵

都係嗰句 quality of life

工廠區冇咩人搞

巴打 你出左車未

邊洗出牌同3保 我13歲無牌已經幫緊屋企人送貨啦

幾年無換車 三保平到1800左右 車場加到2600 油費加到唔撚想講

好想出 但屋企人應該唔俾

我又冇25up有車牌嘅朋友

可能睇吓有冇得租車先

22歲 屋企人出左架vw俾我 開心使用中

唔洗
私樓

唔係返工返到就死

23出

18歲一考到就渣

20歲
甩p車保都要9000
用屋企人名6800
車場2600
油錢2000
再加出街泊車
比埋家用4000
都用差不多一萬

出左架c300
係加拿大出歐洲車抵過日本車

高收入人士

咁後生就養得起咁貴巴打好勁

golf 4000油錢 2000車場 雜費~1000 保險5000

邊有養唔養得起
低收入既都係養完儲唔到錢姐

無錯 比埋家用差唔多月光

10月 出車

車價5萬蚊

車場1400
入油平均1000一個月 返工車
整車整過560 少少無謂嘢
洗車洗過360蚊 之後自己洗返
炒過4次320
保險牌費9千幾一年

自己出保啦 儲NCB

當年18 歲已經有揸車
揸到依家三十幾歲

個個後生巴打都好有錢

NCB其實幾抵玩 每年都打返幾折咁

每個月4000-5000 油費加泊車
車連保就30000

哇，好叻呀！

有咩問題

美國大把人16歲出車

屌你用香港同美國比

Slk benz之中最柒果部

18歲
感謝父母

村屋有車位我諗唔到有咩理由唔出

19歲
Vw Jetta
3保 大約1萬
車位2000幾

17歲考完車牌即刻出車，因為我呢邊冇車同跛係冇分別

19歲揸golf gti

之前搵萬五蚊 出左部is200 三保9000 停車場900（大西北） 油錢一個月1500 一星期揸三四日
無女家用比極小養車其實唔難

準備出架二手BMW Sedan
預咗泊街 剩係洗錢係保險牌費上

19歲讀緊U p牌出左架BMW新3系

保險$8000全保 屋企人名
月租泊車$3500
入油加雜費$3000到

利申:part time月入近2萬

23歲出mini
屋企反對揸車，暪住屋企
三保6千幾
車場$1500
好貴但想揸車

多唔多嘢整？ gti定1.4

係外國住20歲個時出部civic 返學有免費車位
住個到又有garage
只係被油錢同保險就得
出街四圍都有free parking 除左入downtown

咩車？搵邊間公司？

我條村租都係450一個月

揸ofo

多

27歲好想出車

你地會唔會借錢買車再慢慢還

23出左架fairing🤤
泊街
牌1314
燕梳1250

好L多 出部IS250仲好

黎緊想出！

冇錢出車租架車過吓手癮都幾好

28car 2010款都係88000左右

19歲嗰年仲係P牌
全保8萬3，停車場一個月8千，油錢一個月應該3千左右，牌費7千幾，一年返廠保養兩次好似都係一萬蚊內，買返黎頭幾個月手癢改左20幾萬改裝件落去。玩左三年左右就換左第二部車

8萬3全保8千停車場

想知邊度同養咩車

23歲
3年牌
保險：3200
泊車：800（大西北爛地）
假日車油錢：500

未夠25 但個保費都幾平

3部車

20 P牌
出左架civic es8
保險fd名 2000幾
泊車 1400/月（新界）
油 1000/月 Sundaydriver

Scirocco 1.4 環迪

租邊到咁平

應該係村屋

唔係 係粉嶺山卡啦咁遠
要踩5分鐘單車去攞車

其實幾好架單車又可以泊係嗰度，善用個停車場

3500cc 2座

19歲P牌雙門車 三保蘇黎世13k

當年22 出架錢七fit 30k 三保8k 車場2k 油錢<1.5k

24歲出2000cc新車，首年全保+50% loading，牌費，月供4000，村屋泊車900一個月，油費2500左右

肥女人？

same

唔通我地識既？

好唔好揸？

唔係香港

22歲 全保老豆出10k 問過自己出就18k
油錢1500左右 日日揸返工
車場2900
供車4000

18歲生日禮物

23歲, 買FC
停車場2100
牌費8000
保險11000
油費一個月4000

係露天

係咪露天 diu sor 1999

借人錢七用就有 希望30歲內有自己既全新車

分聽囉

揸過啦比我操壞咗依家揸緊個部未3萬蚊錢七

諗緊轉唔轉揸新小小既架仔車